請大家停止一切焦土行動

我明白大家對於尋日警犬既暴行極之憤慨

但係請大家明白警犬咁樣做並唔係無後果

香港並唔只得我地見到佢地既行為

社會各界已經對呢件事有好強烈既反彈

對義士普遍（當然仲會有部分廢老唔信）都係感到同情

但係如果我地繼續、長期咁對交通進行阻塞既話
隨著時日過去，社會只會對我地越來越反感。令目
前藍黃絲團結反送中的難得局面徹底斷送。

當社會輿論由一面倒既情況變番做兩派對立，林鄭
就有機會博慒，借輿論既兩派分化逃過鎮壓既惡果。

而且徹底阻塞港鐵，公路同機場所需要既人手遠比包圍立法會多。我地班市民人類總無可能快得過防暴警犬既調動，人一但分散各處好容易同好快就會比人各個擊破，分分鐘一日就玩完，癱瘓交通既時間仲不如山竹颱風。
到時唔單只逼唔到政府，仲只會收穫各界既厭惡。

所以個人認為我地目前應做既係留意立法會新聞，同埋將警犬暴行既片段傳比父母長輩同未知發生咩事既朋友，同佢地講發生咩事同要佢地分享比同事、朋友或親人。再係黎緊星期日、一出黎，同全香港一齊屌林鄭老母。

曾俊華雖然食兩家茶禮，但係有一句說話講得冇錯，頭腦一熱下作出既決定九成係錯。

希望唔好搞平民，會令人反感

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

你放心, 平民冇咁聰明, 佢地連壞車同香港關係法都未知係咩黎

反正一日最衰佔中

Push

認同

一動不如一靜 休息多兩日等星期日再想下一步路 （但不能排除星期六仲會開會）

唔同意你既講法
如果黎緊幾日唔繼續抗爭
件事一定會被淡化

緊記香港人以至國際社會都好善忘
如果你唔繼續堅持到外國政府 尤其係美國正式審理香港關係法
之前做既所有努力都係白費
唔好話咩影響到平民
你唔影響佢地 邊有人會關心事態發展?
一定要令影響持續到抗爭成功

你信唔信減少抗爭
下星期20號9成香港人都會忘記左件事?

塔車都和理非？

如果take it as a war
冇得理咁多
但可以話你知
港共已經當正係打仗

各有各做啦好嗎
勇武唔批評你地和理非你地都唔好批評人不合作點做啦

諗起雨革 又係贏左民心一兩日
之後又係比人大台搞到民氣冇哂
和理非又搞割自己友 就收皮

各有各做

投曬所有票俾泛民，點都好過俾保皇黨有機可乘，就係咁簡單

同意 推

但都要有配票策略

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
強烈遣責警方使用過大武力打市民,記者,各宗教人士,老師等等
用口水屌死班差佬 市民睇到啲報道點諗唔重要 但班警犬咁打人真係好過份

另外,各位市民亦可以參與一切宗教自由活動

焦土係無奈要去接受既最終結局，但而一刻絕對唔係

上門捉人喇，仲要和理非呀？
你有你做，但唔該唔好叫人跟你

聽日講咗唔開會, 聽日搞到交通癱瘓無意思, 難得又有媽媽自發組織集會,難能可貴呀, 準備物資仲好過喇
呢兩日唔焦土, 最多令件事淡少少,
星期日等平民再上街先, 就算無103萬又點, 幾萬都好, 一定好過搞壞件事無咗民意係反唔到轉頭架